Brian Cha quit 左YouTube?

呢排都見唔到佢，淨係得

儲緊budget俾東方昇

錢都搵撚夠

TREEEEE million dollars